企街電訊sales人有三急會去邊廁所？

附近無商場 得堆上落客嘅巴士站

有尿袋

就地解決

去遠d既廁所

搭巴士返屋企去完再返嚟